譚耀宗稱已接種國藥疫苗 並要求盡快供應國產疫苗到港

正在北京出席全國人大常委會會議的常委譚耀宗表示，今天已經接種第一劑的國藥新冠病毒疫苗，暫時未有特別反應，日後可在北京或者深圳接種第二劑疫苗。

譚耀宗透露，出席3月全國兩會的人大及政協，可能參與接種疫苗，但未清楚是否強制執行。他認為，接種疫苗是好事，可以在大會舉行期間提供多一重保障。

應該無機會接種第二劑了 RIP

佢話係就係？打左咩邊個知

可能只係俾人打咗懵仔針

美國制裁吓你姐 廢老譚唔駛搞到去自殺咁大件事啊

應該開live直播由開箱打針到死亡直播
你知啦支那人做假最叻

唔俾個箱都係假

宗仔打完係咪腫左3吋

領導打既同平民打既會一樣？

有冇植埋晶片

宗哥好波

希望快啲有事